真春袋·無人提？

聽日阿里就喺香港上市
簡單啲講流番入黎既錢都會貢獻番俾中共

股票撚都知，有乜理由人地咩IPO document都未搞掂就要喺呢個時間番黎香港上市？

聽日
中環黎明行動
定係想搞到HKEX停機

千其唔好咁做啊！

推1

香港人 春袋！

千其唔好揸住佢黎打

唔好忘記我地每一張選票
都係用手足既鮮血換番黎

推

唔想俾錢大陸

搞鬼到咩 入晒電腦
除非你成棟炸左佢

On9 人地美國上緊市
點唔齊document啊

暗盤已走
加油

搞鳩佢

唔識 幫堆